Wanneer eenmaal onder haar betovering, ik maakte een overreden naar Engeland op enkele dringende zaken-opzettelijk lieten het veld open mijn vrouw haar verovering, had hem in alle opzichten, had hem postillioned en kronkelden van hem dat op school had hij zich overgaf sodomitical praktijken met jonge studenten zoals hijzelf, maar wetende hoe nadelig zou zijn om hem in zijn beroep, hij was gespeend van de gewoonte met mannen, maar zeer geliefd de _enculage_ met vrouwen en dubbel vonden mijn vrouw toen hij vond haar buitengewone en exquise talent op die manier.
